點解電訊台有20個屌柒3嘅post？

因為有人講大話
Sell你嗰陣就300mbps唔限速唔限用量
實際就15gb打後落5mbps無間地獄
仲要死口唔認
Customer service冇service，只係識不斷重複同一句嘢
「我哋冇限速」「我哋冇限速」
唔尊重合約精神
佢違約唔畀解約，用種種理由耍走你
總之要你繼續交錢
依家明啦？

推

永世不用3

屌你老母古星輝

越嚟越多苦主發聲，怨氣亦越嚟越大
唔及早妥善處理將難以化解

同hkbn一樣
永不錄用
簽完先中伏

3HK可恥

千祈唔好用3

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地

hkbn有咩伏會中 想知

我係苦主
本身屋企遍遠地區
LTE 都係得 2-30 Mbps左右
市區少少可以收到7-80 Mbps
呢個我OK
我明你某d地放基本上放棄「全速」嘅4G 4.5G

但屌那星我一過FUP, 同日或者第二日就邊度都Downlink 5Mbps
Uplink 可以快少少
極少時候上到21Mbps一陣

我唔理3係咪「限速」，因為呢個係可以好技術上嘅操作，
但係我個人主觀experience係，大部分時間都係5Mbps downlink

想問下一般用8gp 21mbps+128kbps既話，佢頭8gb係咪唔會鎖，基本上比返21mbps你

KO 下個月完約 可轉台=]

宜家重要有呢張$33sim

要問下古星輝

用3台真係奶哂野
企係街邊掃qr code下載拎禮物都比阿婆笑 哥仔咁慢既 你用128kb 不如我放過wi fi比你

好撚肉酸啊屌你老母
鎖5mbps唔敢認仲要屈我打手

好似終於甩返P 試下幫推

屌要聽日

再試

終於甩返P

真鎖速假無限

真係仆街

3hk 啟動5mb時代

今時今日買統語音＋data sim 卡好過啦
還掂都大把雙卡iPhone/Android 機
利申：早幾個月買左2 年smt plan, 不過都覺得小小貴, 係買返d 服務咁囉
生日送下禮物, 出街冇電可以去分店免費借差電器

旺角都load空氣既垃圾4g
無限plan有撚用